求下你地 唔好再亂傳

我入去個時4點幾 我巴士塞左係機場路條橋到 本來一直仲見到有人陸續入緊去 咁我諗住塞近啲就行入去
我睇連登睇tg就開始勁撚多人話走 又愈黎愈多資訊話叫人散 屌5點左右我架巴士本身坐爆既 就一野走撚曬
5點幾開始條路出現人龍番東涌 我認個邊訊號係差左少少
但其他做咩要驚 幾個消息就叫曬人走
明明機場算係好地方 班狗夠膽開火就開 一齊玩撚爛個場佢 用一日就搞到佢幾日開唔到班次啦 民意仲會屌鳩班狗啦 求下你地唔好成日搞一半就話散水 起碼見到防暴出先
咁多人其實從來唔驚比人捉 呢啲後話
但唔係快閃行動唔好再傳散水啦 我今日有啲野做遲左入 點知比你地撚走埋

我認我唔夠堅定 一條友淆底有份走

推